唔用 Matlab 咪用 Mulan

人哋一早有量子心算

六常幾時再一齊去建興洗樓

on9咁symbolab都得啦

富士得唔得 唔想過海

今日灣仔金鐘嗰頭好多popo
京京地

咁8點建興等